覺唔覺 如果今晚XXX 我就OOO d POST好煩?

一次就好玩
兩次就得意
呢家真係好濫......見到都覺得煩

人哋鬼佬真係找數真漢子
呢度...